老蘭開心記

是咁的
話說昨日發現左啲事受左打擊
所以心情好低落
決定落老蘭開開心
點知飲飲下有個走埋黎
用好大陸既口音話我知
（鮮身，黎門唔門呀？）
之後就上左朋友屋企
去既途中打住咖輪咁行
到樓下已經話除定我褲話忍唔住幫我含
我就話忍多陣先
之後抱住佢咁上左fd屋企
入門口個時唔知係咪佢太重
撞撚爛左個門口
唉唔理 做左正經野先
首先黎返前戲
等大家入狀況
之後我個fd就除左佢條褲含
之後就@$%*+=#%～&¥*$@

想問下普通住宅既門口整返要幾錢？

我試過 上次整一整 用左@$%*+=#%～&¥*$@

咩事